原本約好朋友一齊玩音樂，但男朋友呷醋

唔俾我去
啲樂手係男仔朋友，我男朋友話點知佢哋會唔會借啲易想溝我
好唔開心，原來想出去busking的

我都識樂器 同我玩你男友就唔會出聲

我男朋友平時對我好好，但就成日都唔鍾意我啲朋友
我覺得佢唔信任我囉

我係練咗結他一段時間，又鍾意唱歌，又有幾個啱傾嘅玩樂器friend先話想約埋一齊玩

你啲朋友想教你捽碟

掉返轉諗 你男朋友同班女一齊玩你會點？ 將心比心啦 正臭西

我冇管過佢呢啲架
唔通啲樂隊組合一女幾男，個女仔就姣西？

係

咁你咪飛左條仔去追夢囉臭

你唔識音樂姐

到最後咪又唱唱下歌無啦啦跳左上床到幫人雪雪雪

點解一定要迫我揀？
明明玩音樂同感情事唔應該有衝突

你呢世人無呷過醋?

你同一班女性朋友夾咪冇衝突囉 屌

唔係唔信你 你唔信你班'朋友'

你估識音樂嘅朋友易搵？

即係唔信我

樓主 我曾經都有咁嘅經歷
仲要隊band有男有女
明白你嘅感受
去到後期佢連我同女仔出街都嬲
飛咗

終於有知心人

好啦 我而家信你真係女人啦

講到尾都係上黎搵認同姐
你咪飛左佢囉 然後任你busking
你條仔又小氣又多疑都係廢柴襯唔起你架啦
咁辛苦做乜柒姐

駛鬼你信
你又唔係我男朋友

你都就飛佢啦
有人認同你喎 唔係唔撚飛呀話
d男人阻手阻腳真係好撚煩架

你比D信心你男友囉

分手囉，搵個唔管你嘅男朋友

你班人個個叫我分手
我對感情好認真
唔係咁易放棄架

我會盡力令佢明白我

屌女人真係麻撚煩
管你又話呷醋小氣
唔管你又話唔愛你唔緊張你
屌 你玩哂啦

哦

咁都要諗下你男朋友感受

再一次肯定你嘅留言
係

唔識音樂收皮
本地同外國大把呢啲組合

咪係囉 好難搵架 你男朋友唔係唔明白你呀嘛？
你同成班仔出去夾歌係冇得揀架
不過明白唔代表佢唔可以唔開心嘅
或者你男朋友都應該要定期約班女去做吓啲團體活動
咁佢可能會釋懷啲

咁大家公平嘅話我都無權反對

條仔on9,要偷食你點都管不了。

帶埋條仔去囉，既然係普通朋友怕咩介紹比佢識

關咩識唔識音樂事
唔通我識音樂先可以話係，個邏輯同講馬佬批評騎師同隻馬，一定要識騎馬或者跑得快過隻馬先講得

飛左佢啦 管住哂

死臭閪 條仔著緊你先呷醋 一係你比佢出去同女仔玩囉

頭有綠光

我覺得你可以叫埋佢去，叫佢做你聽眾

唔係你唔管佢就代表佢唔可以管你
你信任你班朋友，但會唔會佢既顧慮都冇唔岩先

既然大家意見不合，分手啦

練好d先好去busking

收皮啦 放生條仔啦

點解你會覺得無衝突
明明你一玩 小左同男朋友時間 多左畀band友
感情 不進則退 你男朋友想你陪佢 衝突點會冇
你根本自私撚
睇完你reply 不如你放手畀你男朋友搵件更好 明知佢好你唔對佢好 生中霸死地 益下其他女性

中學畢業未?

留名

應該未

好心自己檢點d 啦

我係你男朋友就會分手啦
再遲落去 班朋友一定會溝你
醒下啦 唔會係真朋友的
一定係會借啲意溝你

因為男人都係狗公

遲早俾帽條仔帶
放過條仔啦臭西

大家都要互相就下
你諗下你男朋成日同成班女仔一齊做gym會點

女人真係好撚煩，又要唔比呷醋但又要重視你，根本投放得多重視你先會呷醋，仲話咩信唔信你嗰d野，登樓主條仔可憐，一定你比你食住，聽哂你話先話唔care佢同其他女仔玩，因為佢根本就肯定唔會咁做。

咁多巴打叫你分
其實只係佢地了解男人既本性
當然你唔洗真係分 但一定要比男友知道你係拒絕到誘惑
最好練band果時帶埋佢去

想要有自己空間未分手囉，
冇撚講到大家點公平點樣有空間啦呢種八婆說話啦，
分手呀！一路有仔一路收兵好撚好玩咩！

笑左

相認下先，你係咪讀牙醫嫁？

臭西
你咪唔好同我地講道理囉
我地又唔係你男朋友
巴打們睇唔過眼出聲你又港女式無道理咁駁左駁右
不如你開個post係淨係專for臭西入既
成班圍爐，佢地實認同你做法ga

岩呀一係叫佢去接你走

補多句
分手啦放開個好男仔
你唔值得擁有佢

你講時間問題嘅話，咁就唔關我去同男仔friend夾嘢事，總之我用我嘅時間去做陪男朋友以外嘅嘢都係少咗陪佢嘅時間

利申成日陪佢架

我想呀
最衰佢成日收得夜

介紹下班朋友比男朋友識
得閒影下相報到下會無咁多疑

你係唔識所以唔知呢個世界好都男女一齊夾嘅組合
井底蛙學多啲嘢先

agger

利申 玩三角鈴勁過bb king

邊有床

如果你男朋友一男幾女去跳舞/夾band你又點睇？

就算有好多呢啲組合，你可以肯定呢啲組合裡面全部都純友誼，完全無機會發展?
goodest logic

你即係認為男女一齊去做某件事最終一定係為咗扑嘢

有啲野係咪真係咁緊要?
為左玩音樂而減少同另一伴既時間
我會選擇唔玩囉 未玩夠就咪拍拖累9人要擔心你啦 賤人

香港busking
男朋友唔俾你去少隊低質野咪幾好

男人都需要安全感 八婆
佢係到搵錢 你係到同人嘻嘻哈哈?
好唔好意思呀你

係咪陪佢就唔可以有自己興趣？又唔係啲唔正經嘅事
照你咁講我唔玩音樂去畫畫去跳芭蕾舞一樣會減少陪佢嘅時間
係咪都唔做得

我都有搵錢

Busking

唔係一定 而係你話有好多隊band都係一女多男所以你男朋友應該放心呢個邏輯真係世界級

不如樓主答左依個問題先
男朋友好重視你 邊有男仔會對一個人亂呷醋架
樓主你不如放佢一條生路喇

前面答咗類似問題
自己追post

咁呢啲band嘅成員嘅另一半係咪都要唔開心？
呢啲band喺咪應該散band？

有無諗過佢地嘅另一半可能就喺同一對band入面?
或者其他band會唔會無你呢隊咁extreme，起碼有多過一個女仔先

你問心，男朋友同其他人全女班每個禮拜一兩晚，你自己真係可以做到一啲hard feeling都無?

如果你真係可以做到完全無hard feeling，咁sorry喇，你男朋友接受唔到，你一係分手，一係諗辦法用實際行動令你男友放心(例如搵多個女band友)，而唔係就咁用把口諗住遊說佢，自己就企硬乜都唔改

晒氣啦
樓主想上黎搵認同想人明白佢架咋

你條仔一個男仔同一班女仔夾band你係咪唔會呷醋先

所以我直接屌佢係臭西，踢爆埋佢
佢都冇回我

結果無人認同

屌，如果你倒轉件事，你男朋友咁樣，你又覺得點呀？成日就話正常社交無問題，收皮啦，如果真係倒轉左你一早就發你男朋友脾氣啦！屌！只係識諗自己！

分手啦 唔好阻住個好男仔

平時女仔開d post就算個樓主幾衰都有人幫下 呢個post

你嘅 好朋友 個樣肯定係你睇得順眼先啦，你地私底下肯定有交流啦。 再加上大多數男仔玩音樂係想識女仔。 你叫你男朋友點樣唔呷醋啊

有呀 有個知心人又係夾band
後尾飛左佢條仔

唔係架 你睇佢前面既回覆話冇問題架
不過呢D女人都係得個講字

屌算撚數啦busking狗

...........

中肯

你同啲朋友夾得多 即係會男朋友見少左 加上你男朋友應該都唔係好識音樂嗰啲人㗎啦 咁到時你同你夾band啲朋友越嚟越熟 自自然就唔想搵你男朋友㗎啦 講真有另一半仲玩音樂不如分手啦 成日要同人夾band 仲邊有時間理另一半 玩夠先拍拖啦

大把人婚都結埋仲有玩

叫你男朋友一齊挽音樂囉，一齊busking 囉。
一舉兩得，唔洗煩

臭閪喺度搏認同，收皮啦

叫埋你男朋友一齊去睇你練band囉
要俾信心男朋友實有方法架
將心比己 上面巴打講得好岩
你係鐘意你男朋友既話 點解唔可以互相遷就

btw 臭西

你可以試下叫佢黎join一兩次，當佢認識左你d band 友我諗會好d

放過個男仔啦
屌

佢成日收工收得夜
或者試下帶佢出嚟食下飯啦咁

識得有個女仔同男性朋友玩busking比人溝走左
比左帽比佢男朋友
但竟然可以復合

我講吓我嘅諗法
你男友其實相信你，但佢唔相信你班朋友
因為佢係男人，其實最明男人諗咩
話唔定佢真係sense到班朋友唔係真係想當你做朋友呢？
同你有冇定力無關㗎
舉個例子，可能唔係咁恰當但大概可以表達到我的意思
例如你認識了班吸毒的，你當然唔會吸埋一份啦，但作為你男友仍然會擔心的嘛

當然你班朋友可能真係無圖謀不軌
咁可以當你男友未了解佢哋啫，不如安排多d機會畀佢認識吓你班朋友啦

兩個都有玩音樂咁點計

屌 你條仔好撚仆街 你啲fd好撚好 得未呀

其實你同一班男仔夾band
就一定唔係得夾band上既交流
唔通下下whatsapp你就係 喂聽日出黎練 咁咩
一定會有其他對話 一路keep住溝通咁
如果你要一個男人接受女朋友同一個
甚至一堆男仔係到whatsapp既話
冇可能囉 除非你話你條仔日日都係到溝女啦

我比你自己講 你有咁狠心 每次人地搵你
唔係公事就藍剔哂 唔出去既話 我諗你男朋友會放心你夾既
如果唔係既話 不如飛咗條仔比佢出去食女算啦

exact柒ly

我想話你知，即使初初開始你同band友覺得冇乜野，對你冇乜意思，但相處耐咗，你要知道世上有一樣野叫「日久生情」，唔係話你對佢哋呀，係佢哋對你呀。

為今之計就係好似其他巴打所講，點都要捉埋佢一齊同你啲band友食餐飯，介紹俾佢俾band 友識，等佢哋知道你男友嘅存在。

agger ,岩岩就係想講日久生情
你好難唔確保你或者band 友唔會對大家動情，始終夾band 依類活動大家互動性太多

我覺得你要同佢講清楚: 你會擺佢第一位, band約你同佢約你, 你點都揀佢先 但同時佢要尊重你想夾band既夢想, 互相尊重既關係先會健康

屌.. 男人老狗成個女人咁嗌無安全感..

不過前提 你平時一定多d主動搵佢陪多d佢

get到你講緊咩

呢句真係表露無遺

因為只有女人先會有哩個邏輯

認同樓主
男女朋友之間應該有嘅係信任，唔係束縛囉
咁成世人唔通完全唔接觸異性咩
我女朋友同你男朋友一樣，同我講成世人唔可以同異性除工作之外嘅任何接觸

等睇遲吓有巴打出post話自己條女同人夾歌夾上床

我哋原本諗住一個禮拜夾一日，其他日子同平時一樣，會陪男朋友。因為佢返放工時間同我唔夾，我哋係盡量把握機會見面，晚晚一齊食宵夜（好肥 ），放假一定係一齊出嚟玩

我會繼續諗辦法的，多謝你嘅建議

好過呢度鬧我臭閪又叫我分手班撚樣 你講得啱呀，男人老狗成個女人咁，成班人根本係溝唔到女嘅毒撚，應該返去高登

咁你打算點？繼續就佢？

你咪介紹果啲人俾佢識囉

個個星期俾個女朋友同成班仔一齊幾個鐘

重要一個都唔識既

係人都唔鐘意啦

有巴打用日久生情呢個論點真係冇撚有錯
分手啦臭閪咪撚害鳩人啦
你呢種女人真狐狸精黎
同條仔一齊仲要收兵
係band房入面做過啲咩邊個知？

利申 ex就係同班撚樣打band最後俾人帽左
仲要係佢表弟同我講先知

i know that feel 拍拖拍到乜都唔做得

Li登真係高質
少左幾多厹護航

唔信你班朋友姐
會唔會你班朋友靚仔過佢呀

啲女人係咪真係咁撚蠢
次次都係男方feel到有問題
之後提出 仲要俾女方屌男方諗多左
大家只係普通朋友
你自己本身都唔信自己條仔
聽完就算
咁不如放低佢自己去追求個夢想啦

你肯定唔俾佢夾band佢就唔會帽你？

過兩年散左 佢自己睇番就真係得啖笑

去busking之前唔洗去夾乜

夾完band先發生代表咩
你啲女人既藉口真係痴撚線

絲打以前定而家？

根撚本個天性就係咁
新鮮感
刺激感
永遠都可以取代平平凡凡

你幾撚時見過烏鴉係白色

樓主呢d臭雞最岩俾d band友拎d結他鼓棍插落個爛臭閪度

走啦臭西

佢要帽你嘅話冇隊band都可以搵其他機會帽你
一係你對人唔夠好
一係佢本身淫底
你條女淫唔代表其他女仔都係咁
唔好將你自己遇人不淑嘅經歷硬塞落別人身上，然後話人你啲女人乜乜乜

淨係夾band等於收兵呢種講法已經知你痴撚線

依加社會多左班人話平等平等
個個都信有平等
等到咁撚上下出事女性就話男既唔遷就
男既唔岩男既唔著
女權主意真係害撚死人

咁你咪撚溝女喇
俾你溝到過幾年又冇新鮮感刺激感
一係你帽佢一係佢帽你
無限輪迴

樓豬上黎搵認同
講咁多做乜姐
你話佢唔信你咪飛左佢囉

你呢啲臭西真係自私到仆街。諗住上黎搵認同感。又要人明白你感受。又比唔到安全感另一半。到時同班band友夾上床又話大家先搵到真正既共同興趣。大條道理飛左人。你話你認真對待感情就唔會咁撚自私剩係識諗自己啦臭西

即係女仔唔可以有男仔朋友？
你男朋友都幾🤔就算果班人想溝你 你條仔做得好都唔會俾人入到位啦

可惜呢件事根本係夾band先發生
我認我係痴線佬你又何嘗唔撚係鍾意痴埋班仔到既姣閪
冇錯我經歷過硬塞落人地到
但呢啲事唔止我一個人發過呢傻閪
話撚左你知個問題係日久生情
你就話鳩人淫賤
定你係女人明白女人諗咩定你都一撚樣咁淫賤啊
仲有我話左派帽既女人天性就係
鍾意新鮮感鍾意刺激感啊
你為興趣打band 出去表演都係為搵新鮮感刺激感呢啲姐

講多句 你唔通唔鍾意俾厹奉承咩
多撚舊魚

正解

出黎交流下音樂

點叫做得好？
返工攰都要早送晚接 ？
依加唔係條仔問題係樓豬問題
做乜撚野啲責任會拋左落啲仔到
痴撚線

你唔識男人姐

晒撚氣啦，要偷食根本阻唔撚到，所有野都係藉口，大家要搞到覺得係管黎管去唔係自覺咁去為大家諗既不如散撚左佢好過啦，價值觀唔同，遲早痛苦收場

不過都要補多句
臭西你學下點樣係人地角度諗野唔好下下諗自己覺得自己岩撚晒人地錯撚晒先啦

樓豬根本回避曬啲問題
龍門任佢搬

而家啲男仔咁鍾意管住曬架咩
一般都係男既想出去打機踢波
個女既妒忌（呷男仔醋 ）架喎
利申：個ex管得好撚嚴，分手一身輕

你咁講即係女人有自己興趣都係為新鮮感刺激感亦即係派帽嘅天性？
你呢啲臭男人係抵你戴帽的

你呢啲臭雞繼續搵人圍爐取暖啦
啲問題回避曬
我戴帽就除得快
唔知你條仔第時要戴幾耐
都係個句啦
快啲放生人跟住去追夢啦
到時冇人阻止你嫁啦

我男朋友其實好好，係呢樣嘢未傾掂數
錯撚晒嘅係你哋班鬧我臭西話我收兵嘅撚樣

樓主你要咁諗，夾band唔係一日半日，如果順利既可能會玩好多年，玩得好既更加可能會有人請去表演，咁到時你點？表演前夕晚晚要一齊夾野，表演完後又可能去通頂慶功，如果好彩啲有人邀請出香港表演（有朋友試過去澳門去台灣），咁到你一個女仔同幾個男仔去？唔通你到時先話唔玩？你代入下你男朋友，如果真係變成咁同分個女朋友比人有冇分別？你又係咪真係接受到自己男朋友一個同幾個女仔咁樣咁多年？

你除咗呢頂第日又會有第二頂，如果仲溝到女的話

屌 唔啱聽就用你啲神邏輯亂駁
啱聽就話正解
先唔評論成件事
做你條仔真係好撚慘

再講 我認同女仔拍拖唔代表要冇男性朋友
但上面巴打都講左 你地唔會每次搵對方都係講出嚟玩音樂
你地點都會傾閒計
你條仔又唔識你果班朋友 呷醋都好合理啦

承你貴言啊臭雞
根本冇撚諗過人地講野既內容
你呢種女人最尾係點

大家咁激動做咩
假若之後樓主俾綠帽條仔帶，只係證明咗大家講得啱，
樓主係淫娃蕩婦係臭西，其他既咩都唔會改變，
港女最識自己呃自己，受苦既只會係港男

玩音樂？吹蕭？

曲

同埋想問下啲朋友係咩人？識左好多年既朋友？係有咩原因一定要同佢地夾？再講依家跟本好多女仔玩音樂，我可以同你講，如果你真係講到咁熱愛音樂，肯比下心機搵下，一定可以夾得成一隊全女班

咁睇得起我哋
咁到時變咗好似女明星同圈外人拍拖咁

如果有機會表演一定請男朋友睇，慶功實預佢喎

呢個post要猛鳩語錄上黎評下理

屌你老母 咩邏輯 正你老母解阿，即係點阿你明知班人會媾你 你都仲去？點解唔識避忌下？

呢個po冇邏輯可言㗎

on9講多都曬氣

唔係睇唔睇得起既問題，而係你男朋友有可能會諗得咁遠，再講哩啲事唔係想像中咁難只要你隊野本身唔廢同識social

兩個男仔，識咗好多年，佢兩個各自有玩樂器，以前同人夾過下嘢
我係後來練咗一排結他，又鍾意唱歌，我哋先話不如整個組合玩下
又唔係話一唔一定同佢哋嘅，或者可以加多個女仔嘅

樓主假膠？
語氣好港女好自私
仲好幼稚

老屈冇痛苦

Agger 咩叫男朋友做得好就唔會俾位人入？
即係要下下搵其他人黎挑戰你同男朋友感情？？

咁咪岩囉
最好搵個A既俾班仔食
咁你男朋友就放心曬

btw我百分百支持樓主同你班friend夾band，大佬，青春時代wor，有人同自己有相同夢想相同興趣wor，一齊玩就梗架啦，條仔咁都唔諒解，飛得啦

好似我地男人咁之嘛，血氣方剛，去叫雞出吓火有幾閒，我同條女講呀，「你信我，我對隻雞一d感情都冇，隻雞隊我黎講就好似飛機杯咁，你冇理由嬲隻飛機杯呀，吓話，如果你連呢少少信任都冇，我地好難繼續行落去架wor。咩話？你話我同得隻雞做第時就會同d friend做？嘩…乜你咁㗎,無限上綱上線，你講曬啦」

有自己朋友=搵其他人黎挑戰你同男朋友感情

一句講哂 你無做錯到！ 你條仔仆街黎

唔好害人啦臭閪 你有代入過你男朋友咩
代入唔係淨係代入佢個身分wo 係要代入埋佢性格 個性 你明佢感受仲會咁理直氣壯？
覺得你男朋友好慘 有你呢d咁既女朋友真係喊三聲

睇哂樓主d留言
真係臭西嚟
完全無諗過另一半

兩男兩女，呢度啲人又會話啱啱好一人一件

飛咗條仔啦，無謂害人啦，he deserves better
你自己同班mk band仔圍威喂算啦

識唔識字？前面講緊「明知班人想溝你」呀

「明知班人想溝你」根本係老屈

因為你男朋友係男性 知道男性嘅思維

其實講咁耐 都唔會諗下點去回應男朋友既感受 都知樓主係點樣啦
而家好多人都係咁自我中心 成段淨係講自己無得去夾band 好慘呀咁樣
其實同咁自我中心既人拍拖都好慘

咁我都係討論既上面條友講「就算條友想溝你」呢個情況
不過你應該都係同意佢

通常你同男友吵架後，依班band朋友就有機會乘虛而入，呃你俾條仔帶綠帽，你顧下條仔的感受啦
一齊互射

前面講咗我會盡抽時間陪佢，搵機會大家約食飯，你追追post先

樓主一陣又話你老屈架喇

因為你本人都係咁仆街

多p

其實唔係你自己做左D野 男朋友就一定會即刻接受到
如果我係你男朋友 本身已經唔想你同佢地夾
你仲叫我同佢地食飯 我真係唔會想 去到都唔會有好臉色 到時你又屌

你分手啦 又要拍拖又想同其他女玩 正仆街

其實你男朋友都係咁諗你班band友架喎
咁係咪因爲你男朋友本人都係咁仆街

咁即係冇得搞
咁仲講咩回應感受？
拍拖做嘅嘢我日日做緊

咁即係你應該問佢本人佢點樣會開心D
唔係係度自說自話 咁樣無解決到問題
如果佢話無得搞既話 咁就一係分手一係你唔去夾
就係咁簡單

你太大男人
拍拖唔代表唔可以有其他朋友
我都冇管我男朋友交朋友嘅事

此post已完 臭西樓主又想繼續同男朋友拍拖 又想幫班band友含撚 臭西樓主返5P最撚岩 大把鳩比你含

有冇作品，cover 聽下？
你出得黎busking 姐係有返咁上下
冇既就

唔信你咪唔信你囉
一個女幾個男 點撚樣信啊 一陣又搭下膊頭 又摸黎摸去 比人抽哂水
你條仔落club話飲酒 同你講無野嫁 飲下酒 仲要係同幾條女去 你會信佢比會去？

作條毛咩，都開始唔到

絲打我覺得你應該帶埋你男朋友一齊去
比佢見識下
我地係玩音樂唔係玩Jer

追哂Post
想講嘅上面巴打都講咗 講多都哂氣

臭西 講緊異性朋友呀 依家有冇講同性朋友都唔比呀 正一冇腦臭西

你有冇為左夾band推左同男朋友嘅約會呀？
你有冇私下同d男band友聯絡呀？
你男朋友約你同夾band撞期你幫邊邊呀？

收皮啦臭西 講到尾你就只顧自己 你班臭西點會咁易放棄啊 要迫到條仔頂唔順之後就可以明正言順同下個一齊啊嘛用下你個死人腦諗下啦 唔會有男人係真係愛你既同時輕易接受到你同一班異性去做呢樣果樣架 講到尾 樓主正臭西食屎啦屌你老母 拍乜撚野拖啊害撚死人啊 乜撚都淨係諗自己 你男朋友擺明唔信你出邊班厹 唔係都唔會咁介意 但你仲要打橫黎講 唔想你朋友姐係唔信你 收皮啦垃圾臭西 佢地咁撚重要既就選擇佢地啦 做你男朋友真係好撚可憐 但求你快啲放佢走 比條生路佢行啦

異性同性都唔可以唔比

隊band都開唔到

臭西
上黎開post博認同

你唔做一樣野唔代表你同時可以剝奪你男朋友做呢樣野嘅權利，唔係話你唔可以識朋友，但你同時要諗下佢嘅擔憂，刨左十幾頁，你都只係講到自己有幾好有幾盡力，但完全睇唔出你有考慮過佢感受，兩個人一齊係互相尊重，而唔係側埋一邊，佢唔鍾意你隊band得你一個女仔，你咪搵多幾個女仔一齊/搵啲係全女班嘅，佢咪唔會擔心兼支持你玩囉，要人地支持，首先要解決佢地嘅顧慮，呢樣野你咁大個人唔會唔明掛

應該要Cap低臭西樓主個貼放上FB 等佢男朋友小心個臭西 一陣臭西幫band友含撚含到有性病傳染埋佢就仆街含家產啦

去做雞啦 臭西 岩你呀

除左臭西之外，冇乜好回應

分手啦
咁搞法遲早散

cover 都冇？
我先唔講男唔男朋友比唔比你去，busking界有幾亂幾複雜
錄cover 最基本係聽下自己唱成點有冇野要執，有冇野要再練
你話你學左結他，識唱歌，但一首cover都冇,點出去唱？
你諗住唔練野就出去，busking 當練習？
定係你當busking 係可以搵錢既k 房？

巴打對住條臭西唔駛咁認真 睇佢都係乜都唔識 借夾band可以大條道理幫班band友含撚

紅字解釋下好喎巴打
我尊重佢交朋友，佢係咪應該尊重我做我鍾意嘅事？
點解而家反而我剝奪緊佢權利？

屌你老母 係信唔過你班垃圾朋友嫁啦
放過佢啦你咁撚中意追求你既夢想就
唔好哂左個會著緊另一半既男人

樓主開post目的達到左啦

雞

開到band咪可以練習囉
開唔到呀而家

追夢都唔比就真係太過份
不過當然你自己都要識點到即止

港女心態
只認同自己覺得岩的野
男朋友同男band友比要時間去諗點揀
臭雞，你仲未夠愛你條仔

係咪要紅字先睇到？

一齊玩吹口琴 正呀喂

練好啲先岀去玩
唔好污染人耳仔

簡單一句，唔好將自己個套格硬套落人到，你由頭到尾都覺得你冇管你男朋友佢就唔可以管你，佢管你係緊張你唔想冇左你，你就當人耳邊風

根本兩者兼顧到就最好
係呢度班毒撚喺度幻想我會同人玩3p
成班溝唔到女嘅垃圾

我知我男朋友有顧慮，唯有再溝通下先

得啦知你靚知你多人溝啦

你諗得太多啦

我唔知見過幾個對情侶由
a 同b 拍拖，佢地同c 係隊友，c 係其間溝b,最後ab 散左，b 同c 一齊，隊野散左
我仲識一個資深busker 專食busking 既女
呢啲都唔重要，我唔想尖咀沙又多隊垃圾（唔洗講都知佢地會去尖咀沙 ）

我開band係咪要你過目先

唔認同你就係毒撚？ 食屎啦臭西 睇你幾時生性病啦

分手啦，放過你男朋友

咁多人屌你臭西都唔反省下

根本好多仔組band/夾band係為左食女，但總有人係唔會接受呢個現實，仲係自己嘅奇幻世界入面

其實你男朋友無錯，你想同男仔朋友玩音樂都無唔岩

錯既係你身為女朋友都唔明白男朋友呷咩醋仲唔係佢角度黎諗仲要上網諗住搵認同

其實你身為女人都唔知佢呷咩醋可能係你唔夠愛佢

係呀，屌你老母，見過好多你呢類人，初頭都以為係無野，但結果每一個都無死姣西，唔係濫交既公廁就係鐘意收兵，所以你收皮啦臭西

睇佢on99咁就知唔係真係識唱啦，見好多樓主呢D垃圾係旺角東唱歌，唱撚到成pat屎咁

由得佢啦，呢D臭西，生活係自己世界，繼續比D男仔Fd呃西屌 屌到黑 然後最後 ： 最衰都係男朋友搞成我咁

樓主男朋友搵到件自私又無腦好慘

唔啱咪飛囉,
打咁多字博認同感,
但又比人diu 真係好7

算啦，佢個腦擺明裝屎，完全自我中心，講黎嘥口水

道理講唔過比人屌到反皮就話人地個個毒撚係到人身攻擊 可惜實際上依家高登唔係咁多毒撚架昨，傻西港女
身為一個唱歌既人見到你呢D臭西真係覺得悲哀 野都未練就出去Busking,年中我行過都同D朋友恥笑好多你呢D圍喂喂既港女，唔識尊重男朋友亦唔識尊重音樂

乜仲講緊 你地咁撚得閒既

你連網上隱藏左身份都唔夠膽放出黎，你仲好意思busking?定驚比人屌你廢？要對住班觀眾喎，宜家都係得我一個想聽你cover,已經驚？

你夾band 定busking 啊？阿姐，兩樣野黎架喎
如果busking 既話，我係你觀眾，你出黎唱歌都係想有人欣賞姐，定係你只係打飛機自娛？

唔好開口埋口藝術音樂乜乜柒柒
你真係玩音樂玩到有少少成就，諗住出去busking 搵下錢賺下水腳，我諗你男朋友都唔會講啲咩
唱歌邊個唔識？你去k 房求其捉個人又話去busking?

講得好，成件事就係咁

得閒得過你，隔咁耐仲返黎睇

你想引我自貼呀？
係論壇梗係隱藏身份
貼唱歌用真身
你叫我喺呢度用真身？你當我傻西？

錄音放上網再轉放過黎啊 傻西
叫你露樣咩
冇興趣知你咩樣啊好冇？

追夢
做人女朋友就自重下喇

你一定要出樣先唱到歌?唔怪得你要busking
soundcloud識唔識?語音錄音?
如果用聲都一野確定到係你,你把聲辨識度都好高下
咁唔好唱歌,你識結他架麻,彈啲chord嚟聽下,掃chord 勾弦都識啦掛

同你玩音樂d男仔有冇女朋友架
如果全部單身唔怪得你男朋友唔鍾意架啵

仲有最終成事都要出去見人架啦

唔通真係係人地張床busking？

或者可唔可以叫多個女仔朋友一齊玩，最好係你男朋友都識嘅，間接有種「代佢睇住你」嘅意思。咁會唔會妥當d?

樓主緊係唔想分手啦 因為佢係被愛個個

比男人圍住應該感覺好良好

如果真係有料既,你男朋友唔比你發展
呢度一定好多人戥你唔抵,我第一個出黎撐你屌柒你男朋友
冇料既,去唱k咪算囉,唔好污染個環境
你唔好以為busking好好搵,呢d係以前既事

只願享受而不願付出，個男仔真係好可憐

啲人仲叫樓主講分手 錯撚曬
佢撚有資格

其實一單還一單，樓主玩得好唔好同佢應唔應該同班仔夾band係兩回事🤔

其實樓主po上黎 都係想有好多巴絲話你男友專制
之後比個po佢睇，說服佢
但點知一面倒話你唔岩
根本你本身已經係有哂諗法 只不過係上黎搵認同
我條女都做過同妳一樣既野 最後比一眾巴絲說服左
件事都同你差唔多
晚上9點幾去人地間房溫書

之後點

九點幾溫咩書

我支持樓主。

夾band就係收兵？拍拖就要無自由？

仲問

Biology?

你好彩囉巴打
起碼你女朋友聽人講野

屌你老母爛臭西爛臭西

百屌都成唔到才

仲一齊緊 無事

臭西

樓主男朋友無你咁好彩

同唔同班仔夾上面屌得好清楚,我都唔想再屌,亦由佢d回覆睇得出佢中學都未畢業,思想仲係狗狗哋
佢話想出去busking呢一點我覺得應該要foucs
busking係香港因為冇制度所以先咁多垃圾出黎玩
慢慢d人點睇busking?「成班撚樣beat都未啱就出黎唱」呢句野我近幾年聽得最多,以前係分好聽同唔好聽,好少會比人屌基本功唔得
宜家出黎既人好多連自己唱歌都未聽過就出去busking(唔好撚出我講係k房咪聽過),busker基本責任係帶動呢個文化,連最基本busker應有既態度都冇,學人講想出黎busking

好彩救得返

有仔仲要痴住其他男仔 夾乜band幫人夾腸算啦臭西

屌你老母臭西 咪撚浪費個好男仔
飛左佢去追你既夢啦 如果你諗住上黎搵認同唔好意思你去錯地方啦
快d去busking然後上studio到練吹簫啦

睇你幾鍾意囉，你唔係玩玩下既我會建議你堅持，說服你男友
藝術、音樂，係香港比太多理由限制住，相比之下，男女問題只不過係小事

我有兩個朋友佢地本身好老死
最後咪又係派帽 朋友都無得做

樓主點解覺得你男友會放到心

我用真身擺過自己把聲上網
再喺呢度轉咪知真身

一開始好聲好氣同佢講又用d on9 logic駁我
後尾人地覺得on9開始屌佢喇 又話人溝唔到女
真係世界級

咁容易咩，職業歌手把聲都會俾人認錯啦

我唔會低到用網上輿論比壓力佢

其實有咩好驚，你玩得都預左出街見人，如果咁都驚你點面對觀眾

咁你宜家做緊咩?

問題係點解會約好

約之前唔會問聲既咩始終咁多異性

五十步笑百步

我意思係我用過真身唱歌擺上網
你知以前高登而家連登啲人好勁架

當連登仔係fbi

我出街見人一回事
比人知account係另一回事
唔識分？

呢個世界唔係得連登，我嘅能力唔一定要係呢度得到認同

上網開post係咪唔比？

咁唔好唱歌,你識結他架麻,彈啲chord嚟聽下,掃chord 勾弦都識啦掛
你去外國busking 你行出街身邊連登仔多過高登仔你知唔知?定係你既對象係未識上高登既小朋友,或者淨係識睇tvb同韓劇既師奶阿叔?
你邊度得到應同?自己屋企d回音?

挽你老母個臭閪就挽

你當自己係adale定celine dion
邊個得閒成個youtube 挖你唱歌出黎😂

都係嗰句，我搵人夾嘢要彈chord俾佢聽得你批准？看得自己那麼高

其實你想點 屌你唔岩你又唔入耳 又要上黎問
咁你開po托柒咩 女人

開post都唔俾
咁連登存在價值係乜

未玩夠就放過你男朋友啦

臭西

隔住個moon都覺得臭
其實樓主你都想搵人認同姐
我buy你喎 條仔唔比你追夢 阻撚住曬
佢跟本唔應該出現係你追夢既路途上
咁撚小氣 都唔明玩音樂既女仔幾辛苦
飛撚左佢啦 係你隊band搵個識音樂既咪幾好
呢d男人唔值得你留戀

一齊玩音樂做唔到情侶
實多交嗌

答完你又要駁
跟本自己有曬答案
咁你開post 為咩？
要拎認同返5p 圍爐啦屌

因為你哋啲答案on9
得幾個有好建議，嗰啲我會試

樓主要嘅就係呢啲！大家可以依呢段作參考作出留言

或者你等你男朋友得閒嘅時間先約夾band得唔得？
你男朋友唔得閒嘅時間就搵個佢個得過嘅女仔陪住
咁你男朋友應該放心喇掛？

睇完你答我地d回覆 真係覺得你條仔好撚慘
上黎問野仲咁撚囂 堅持自己個套就咪撚開po啦臭西
講到尾你都係一個固執自私撚詐

樓上有人答咗如果佢係唔鍾意我啲朋友，佢去到只會黑面

你基本野都冇就想出黎busking?看得自己那麼高
就算比人起你底,都唔係因為你把聲,你唱既歌,係因為你呢個戇鳩post同埋你個人夠柒,咁先合資格比人起底
聽聲起底 連登真係人才輩出,個個fbi
定係你驚放同一條比人起底?
你係有料,你岩岩訓醒錄一段都聽得出你唱歌技巧,共鳴位啱唔啱啦
未準備好?你出去busking人地點歌你又話未準備好啊?
我係觀眾第一時間踢鳩走你個袋啦,busking 人唔笑狗都吠

望住你同班仔仔咁開心 傻閪都嬲啦on9

你係邊撚個呀
有乜資格呀
講野咁大枝野

我做乜要錄比你聽先
我唔需要你認同呀
收皮啦扮晒蟹

你方佢唔係志在同班仔玩咩 如果成team係女仔 佢撚會參加

信唔信任你，都好睇你表現嘅，你男朋友唔信你，你反省下先啦。顧下對方感受，咪淨係識將自己感受放大先得架

咁你係咪淨係要認同你既人認同你?
咁認同你既人係邊度黎?
想觀眾認同你?我成日去睇busking架喎,我都係觀眾,你第一個就ban我
一係你飛左條仔之後開隊busking group叫我黎睇,我想睇下一個備受外界認同,講野咁大聲既人既水準去到邊,等我學下野

點解唔試下將男友帶進音樂嘅世界？

busking可以玩到深夜三,四點,同成班朋友飲油吹水玩癲,又可以刷存在感,同屋企人,朋友,男朋友講發展音樂事業,講夢想 阻我者死

認真想問樓主，你覺得而家香港busking既水平如何？如果你同佢地比你覺會唔會好得過佢地？

大家睇清楚#0啦
佢開po既目的係想你地認同佢 然後要你地一齊屌鳩佢男朋友啊

真係登樓主男朋友可憐
緊張自己女朋友姐 但自己女朋友唔理解不特止
仲要比自己女朋友上lihkg開po數臭自己

戇撚鳩，同意你又話多交嗌，唔同意你又喺度間接屌鳩人，你唔識適合同佢拍拖，唔係你男朋友自私呀柒閪

臭閪

都係o嗰句 好就女人 唔好就累人 比你條仔個contact我啦 我叫佢飛左你

或者同班私影妹一齊出去影相

唔講你自己住。係你肯定你d band友對你無野？

我好肯定如果將男同女轉番轉個post唔會唔多人覆

肯定，識咗十幾年

其實你男朋友會唔會係驚佢地教壞你咋

點都好啦 你同你條仔都唔夾
佢又咁鐘意音樂 佢又阻你追夢
分手啦

咪撚柒再講啦
好壞都唔撚識分
我諗係感情上戴過帽既巴打
都聽過啲累人實話佢係fd
我地冇野
佢好似我哥哥咁
屌你老母最都係中伏
呢啲撚樣真係

樓豬旁觀者清
邊個係黎圍爐想取暖
邊個抵屌 睇曬咁多層都知啦
仲有其實你係咪啲濕鳩天秤女

大家都係絲打
我覺得你知你男朋友顧慮d咩
唔係話你唔管你男友交友就要企係個道德高地話佢管你唔岩
個個人都唔同價值觀
行得埋一齊就要磨合一人退一步
你男友冇話唔比你夾
你同3個女仔搭果兩個男仔夾都唔係難
哩個世界咁大我唔明點解一定要二男一女咁去夾去激9你男友
你過哩到d人老屈你 果兩個又識左好耐
但假設你地日傾夜傾夾下夾下真係想溝你
你會點簡？離隊定點？
係女仔都會想有人對自己好 係人都會put自己響一個best position
你係愛你男友就應該避免哩d情況發生
要搞音樂點解唔可以搵女仔？要維繫果兩個男ge感情點解要用個long term ge活動去維繫 得閒飲茶唔得？

呢啲先叫中肯
心水清

你睇下樓豬個閪樣仲惽下惽下咁
做佢條仔實日日夜夜俾佢激撚到趴係到

樓主係咪覺得呢道啲人講野好唔啱聽好難聽
但呢啲就係你條仔既諗法 即係大部份男人既諗法

你咪繼續眾人皆醉你獨醒
你可以繼續鬧呢度既人係溝唔到女死毒撚
但分分鐘你條仔係眾多留言既其中一個

從呢個Post可見你硬頸成咁
自己覺得啱既野無論幾多人反對你都唔會理
所以都係算把啦 唔好係度出Post
去返啲港女forum 會好多人認同你

樓主為左興趣放棄男朋友

好撚偉大屌你

遇到呢啲女我真係寧願唔撚溝
話鳩知佢幾撚靚
痴撚線第時喊三聲

我..我我..我就係你講ge19天秤女

明明天枰女咁好相處

做fd就係
女朋友就不了

識左十幾年我唔覺得係一個理由。其實某d巴打話會日久生情唔係無道理。可能你以前識避忌，但依家夾band成日局住見，你肯定人地之後會對你無意思？你地識左十幾年人地都可以鐘意你

老屈無痛苦

果然係無腦傻西，得塊西

飛左條仔算吧啦
你一開始都已經覺得男朋友個諗法係錯
你一開始就已經覺得係男朋友問題
你一開始就已經覺得你好熟你班「好朋友」
最重要
你仲未發現原來問題出現左係你到
放過條仔一條生路啦

Exactly

要出軌點控制都會出嫁啦
你男朋友都幾唔成熟
建議樓主認真同男朋友協議
如果唔得既話代表大家價值觀好大分歧
盡快分手

條臭閪駁唔到skip左我

放過你條仔啦 臭閪
老老實實我覺得玩音樂都要講資格
至少你條八婆一定無資格
唔好玩音樂啦 玩你個兩個識左十幾年既朋友條賓州啦
又自大又自私又戇鳩又爛口
我諗你條仔唔係為左你個閪都唔會同你呢d西..西女人一齊
你要一言堂就唔好上forum啦
唔岩你聽就話人毒撚溝唔到女
但毒撚都好過你呢啲臭西囉

利申 溝到女

收左皮啦

講真有料真係唔怕show出黎
好似巴打話 你係有料我地實撐
問題係佢副港女格同啲言行舉止
有聲有畫

唔成熟 又出大絕 萬歲

唔緊要啦 樓主咁成熟 佢地唔夾架喇 分手啦

挽你老母臭閪

你幾歲啊？你估班男淨係同你玩音樂咁簡單班友夾完band返屋企9成即刻開你fb/ig睇住你d相打丁啦
讀過男女校都知啦，果頭同d女同學玩完，轉個頭同班男fd傾:啱啱xxx個樣姣撚到啊，即刻想抱住佢黎屌啊
男人諗咩永遠只有係男人先知道
btw，如果你係肥婆就當我冇講過

我現任女朋友就係識十幾年既小學+中學同學，就係ive開學撞到佢咁啱同一間，我先媾到手
你話無野就無野？你敢唔敢同佢講我同男朋友分左手，我想同你一齊？我賭佢9成即刻狗衝應承

走啦咪撚搞人啦

正路都唱唱下唱埋上張床到啦

反而覺得，如果真係開始夾band同男朋友相處時間少左。
佢有左第二個，日久生情發現係真愛，你唔好話佢係厹呃你就得啦
你可以同一班男仔夾band，佢都有權同一班女仔出街姐
咁好男人搶手唔出奇，你到時只要接受就得。
夠哂公平
事實都係會咁，如果你有權同一班仔活動，佢都會有心態自己可以。你唔好亂呷醋就得啦

你諗下有班女同事想搵佢係假日行街，你會唔會亂諗先？ 因為佢將自己有假既時間都比你，而你又有自己活動，好難好似以前咁融洽。

個問題係..
練好d先出黎獻世啦

不過樓主講得岩
一女幾男玩音樂好平常
唔通林檎又係姣西

樓主分左手未

癲撚左.. 淫kay夠有老公又唔見你地屌佢同juno唱羅生門係臭雞, 你地咪一樣loop得咁開心

請你男朋友去睇你地練歌, 試下表演佢鐘意既歌佢聽

我支持樓主絲打
不過廢撚事出聲

…林檎……姣到出汁喎大哥……
利申 fans

之前淫kay同eason合唱個陣咪成日俾高登仔意淫囉…

識有兩個friend, 一個條女去夾band, 一個條女去dance club, 都係派帽

聽過幾首歌鳩up

夾band會溝到女 笑撚咗

樓主叫男友送你去夾lor，夾完接埋你，接送多幾次放下閃，你再對d bandmate粗魯d，當兄弟，實無事

呢d就有見地

對佢哋不嬲粗魯
巴打似係夾band嘅人喎
見樓上有人話玩音樂一定為溝女，我又唔覺玩音樂嘅人喺溝女方面特別有吸引力

知唔知band界好撚淫亂架
不過睇人既
絲打玩開咩歌架

今日同佢出咗去行街
多謝關心

中point

呢個post個樓主 真係典型港女黎 自我中心到

就係粗魯先易出事 互相抽下水都當兄弟玩得埋

我就覺得件事無咩
不過玩busking 就話自己好識音樂就笑撚左出黎

放過人啦屌

same here
唔好講到咁有夢想啦
咪又係玩玩下

乜界都淫亂架啦
所以我都理解佢嘅擔心，會再諗諗
之前都係試本地流行曲，呢排試下玩Taylor swift嗰啲
我有聽band，但多數男仔

又老屈
我冇話過自己好識
不過呢度回post啲人好多唔識又9答咀就真

都係興趣
冇諗過係咩夢想咁偉大

你可以google下佢既情史
換畫超快，專食人夫

下次記得打番啱

係你？

佢mv d動作都幾姣

講咁多做咩呀
使乜教精佢
對住呢d臭西講道理基本上同藍絲講政治一樣
哂氣
直接屌7佢屌到佢冇聲出就啱
解釋下你咁撚有道理點解會俾人屌足15版
負評多過乜
一定係眾人皆醉你獨醒啦

根本就係
負評嘅人全部自己玩JJ

我之前隊band得女vocal，佢條仔冇管過佢，佢自己都冇比其它人溝

睇人既
樓主有信心咪得
最緊要佢唔好發姣

不過佢種性格出左軌都可以屌返人轉頭

我發癲就會

老老豆豆 搵多個女仔一齊夾唔撚得？ 可能你會話好難搵 不過你係有心夾嘅話我諗冇咩會難到你嘅畢竟呢樣係你鐘意做嘅事
我先唔屌你啲on9思維先
正常人好人好姐都唔會一條女同一堆仔玩 我識嘅朋友都唔會咁做 如果得佢一個女仔嘅話佢會唔去
上面講左啲咩自己參透下 如果咁都唔明嘅話我都冇野好講

樓主根本就係姣雞黎

Agree 朋友唔係男就女，點解要唔信，除非自卑

分手啦屌
咪撚害左佢啦臭閪

叫你男朋友練下樂器，咁就有得一齊玩啦
再唔係就叫佢做你No. 1 忠實fans

上面好多人答係
你咁講因住好似我咁比人圍屌

其實樓上黎問係想知大眾睇法定要認同感？

屌你老母你條仔驚你日日係band房比人用枝結他插你個閪插到傻撚左咋臭閪

明明唔係好靚
不過一舉手一投足一個眼神都充滿電力
越老越有魅力

咪傻啦
夾band時間少過乜，啲友又難約過乜
係band房隨咗練歌
邊得閒做其他嘢

弱智港女
負皮嘅人都係同你條仔相同諗法
你所以你好快比人飛
因為佢真係寧願自己玩JJ

做班band友肉便器就岩 你呢啲臭西
錢都唔洗出 夾完band就鮑夾

好想知佢有幾撚識音樂

公道d講 你肯主動提出定時定候同男朋友報到 比佢知你真係夾緊band 去又冇所謂嘅 不過如果你又要將覺得佢唔信任你掛係嘴邊 而唔/懶得去做 sorry你好撚自私 唔好要條仔晒時間係你到啦

其實佢條仔講得出「點知佢地會唔會溝你」
就知不嬲唔妥班friend啦
你仲成日係佢耳邊講「我去夾band啦」「今晚練左首新歌好開心😍」
佢仲唔火撚滾

大家互射兩次咪算囉

有聲
利申試過

樓主係閪d
但d女你都無得限住佢咁多野
你唔俾佢去都係嘈既啫
有時都係好男不與女鬥啦

屌 有件咁既臭西女朋友寶係慘撚到西咁
又自私又蠢又自我中心又唔接受人意見
仲有唔洗話我毒撚無女玩JJ咁撚劣質既回覆喇，柒小一陣當幫忙，你個陣港女臭西味濃撚到未入個Post都聞到

典型臭閪港女 自己出軌就天經地義 男友同女仔Close d 就天誅地滅

港女淨係識怪男友唔信佢
但就唔反省下點解人地會對自己無信心

挽你老母

夾Taylor swift 本地流行曲都幾識音樂
全部dear jane supper moment 都幾開心
Busking玩下好啦 做死成世cover band啦indie唔岩你地

Busking 係咁架啦

快撚啲打開對腳比啲band友屌啦臭西
跟住搵其中一個拍拖
個個都係襟兄弟 實唔會介意啦

由你開post個方向咁樣講落去根本就無意思
因為感情好多時根本就唔係啱同錯既問題
你男朋友諗法有佢既道理
拍拖果陣講咩愛你一世啊，唔會變心啊，其實都係講好聽
拍過拖既人，特別係拍幾次拖既，知道變心要變就變，根本控制唔到
新鮮一定刺激過舊感情
所謂專一只係睇你能唔能夠用理智抑制你既情感姐
唔係話你玩音樂就一定帽佢，而係呢樣野根本無人講得埋，幾專一既人都係咁話
另一方面你話男朋友係呷醋，管住晒你亦無講錯，佢的確係
但係咪佢有錯就一定係你啱晒？你有無站係佢角度諗過啊？
感情一係雙贏，一係雙輸
你要做既唔係諗你啱唔啱，而係應該諗點樣雙贏
如果你覺得咁係好麻煩，好辛苦既
Sorry, 你唔夠愛佢

屌，好撚cheap 死賤雞

臭雞

唔好撚理佢啦 on99人地比意見佢 佢句句都有反駁聲音 你唔接受人意見你就唔好放上黎討論啦 臭雞 八婆 屌你老母

賤雞潛水

男仔搵女仔夾嘢可以真係純粹想玩音樂，
前題係個女仔音樂上有好獨特之處
佢做嘅位搵第二個做唔到，
想自己做嘅音樂入面有佢唱/彈嘅元素。
而且，就算一開始係單純咁諗，夾耐咗都難免有時心郁

更何況樓主音樂上有咩吸引人同佢夾
練過一排結他，鍾意唱歌
好common,
鍾意嘅曲風Taylor swift，廣東歌
又好common

如果大家純粹玩音樂，
到底樓主有咩令兩個男仔一定要搵佢夾
好似冇
似乎聯誼性質多啲，多過認真玩音樂
同兩個男仔每星期聯誼一次，男朋友唔擔心就奇。當然同朋友開心玩音樂冇問題，但為咗自己開心就可以令男朋友唔開心，其實唔需要用到夢想嘅名義

如果玩cover，係認真想玩好啲歌嘅，不如練好自彈自唱自己出busking都hold得住個埸先 去到樽頸唔夠layer想進一步先諗加樂手。唔清楚自己part應該做咩又多樂手，只會互相依賴愈夾愈亂搞到好撚難聽。係認真做好音樂嘅，男朋友會聽得出個心係做音樂定同朋友玩 見到你專注喺件事嘅自然又放心啲，其實問題只係點令佢放心。

Btw 見到練咗一排結他就想出busking果句燥咗

利申：夾band jj，有出show有幾個細獎，band入面有女仔

係時候上水啦樓主

難得咁齊心

好認同，我都係咁諗，
你好似椎名林檎咁有料，
咪同你玩lor，
唔係既話，無返咁上下靚女都咪搞我，我搵過第二個勁d 既男仔同我夾唔好？

利申：電結佬

你呢d港女真係唔好出黎busking 遺禍人間啦
D觀眾見到你個西樣都唔開胃

出到黎9成busking變fucking

37樓
你男朋友就係擔心緊呢d

好心你收手放過條仔啦 係到生人霸死地 香港就係多你呢d臭西 借d意去識仔 搞到男人個個都綠帽滿天飛 你上黎都呢到講都係為左得到認同感 sorry無呀 無人認同你 你就繼續自我中心 話人井底之蛙 人地食鹽多過你食米啦 教精你 你就係到唱反調話人錯 咁你不如吾好上黎講啦 你自己搵d認同你既地方講啦 呢到吾會有人認同你呢d低智商偷食當食飯既臭西上黎呃水吹 btw真心問句中學畢業未 點解諗野仲可以簡單到好似屙屎屙尿咁

巴打中撚閪晒point...我睇到以為自己睇緊辯論比賽...人一句 佢回一句 駁撚到天荒地老

我信樓主真係女人

為左等自己可以繼續同其他仔玩
死撐話唔管自己男朋友同其他女仔玩
如果到時男朋友真係同緊其他女仔玩咁埋，睇下樓主仲可唔可以咁洒脫

屌你老母，駁你哋又話人臭雞
唔駁又話人潛水

好似椎名林檎咁有料就唔會同你玩

玩得個一排結他就出busking話同人夾
你問下自己音樂上有咩能力係值得人同你玩先 la
你男朋友就係睇得清
先唔比你出去同人玩